（絲入）絲打會唔會send自己丁圖俾男朋友丁

如題

（記得不推文）

Pish

女友會send腳趾圖俾我

之前個ex會，分左手後佢叫我del 我就del 晒了

仲有冇？

我間唔種會send自己條比j比男朋友睇

多數影邊類？ 你又會咁乖話del就del既

叫我對佢個樣張相射

Pmed

send粉紅鮑魚大頭比佢睇

啫係普通生活照？

識得個朋友會，露點露樣果隻。
。
。
。
。
。
。
然後流出左。
不可一，不可再，向J圖說不。

咩部位都有，有時心痕會搞野會拍下片返J
咁人地當初比信任你比丁圖你又比你拍片，作為一個男人都要比返信字人，佢要求得未del左佢

好驚喎⋯不了不了 ；唔send丁圖仲有咩方法？

你係咪唔信你男朋友？

好男人但拍片真係驚喎⋯

主要係唔知影咩同埋驚跌電話就gg

我都驚，所以set到無出到樣 都係陳年往事，帶點青春帶點變態

拍左幾耐拖先咁做？

發現自己開錯台，應該開係成人台

無話幾耐架wo，條友係唔可信又無易大頭蝦既拍十年都無用啦
你信任佢未咁做，唔信未唔好send，男人唔睇J圖唔會死既，你又唔係唔比佢掂
不過呢d事都點唔會係拍好多年既情侶做啦，仲邊有激情

啫係岩岩開始拍拖先會影

純文字討論？

不過有d男人好撚小氣，唔好亂send丁圖比自己條仔，真係要send都咪出樣或者其他可以認到你既背景/飾物，當保護自己

你唔信男朋友？
Ok分手
影你條j lol

1日

點解你咁清楚 露樣不了

其實大部分都會 我諗女人係鍾意影淫照

係

影jj ok

1日影咩先⋯ 1日就全裸好誇張

我以為好唔正常 原來大部分都會？

10個有9個會

1日扑野

我會叫條女send ，但唔會叫佢show 樣。
其實有啲人share 出去都算，起碼都要遮樣，露樣share 出公海係咩玩法，咁就一世

拉

完全無人記得不推回
p牌仔盡下力幫大家拉返

你統計過？

不了

咁係咪唔露樣就影乜都得

唔該哂巴打

Lihkg

圖都無張

丁女優好過

唔制

Hello 無圖

影下其實都增進感情
但要諗住過人世同好愛先好影啦

如果唔係既分左流出左你咁就一世了

係？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

示意圖：

長髮嘅男人黎？

有樣就不了
呢個世界最多就係意外，到時一定後悔到仆街

睇得出係戴假髮嘅排骨仔

屌 咁嘅po都推上熱門
仲話不推文 成班人都推

後悔？

女友淨係send暗瘡/爆甲圖

男人黎 嚇我唔到

個個星期都sd 比佢

會呀 鐘意見到佢開心同興奮

知道

示意圖，利申唔係自己

你就係流出果啲仆街

會影咩俾佢

你會影啲咩俾佢

不推文

凹番入去嘅

呢條友撚有女朋友

同男朋友成日互send自己條j嘅圖

仲會互打

條毒撚閪都未望過啦

撳錯負皮
真男人

樓主快啲加入

你朋友自己唔小心啫

respect

千奇唔好!!!!!
就算而家幾愛你都好 分左手之後都一定會開心share

基佬好多女

你個frd 幾耐冇剪頭髮男人留咁長托咩

你條女幾有營養

會 但都係用snapchat send
大家都有共識唔會cap圖 （cap左實知）
純粹係想冇得見或者掛住大家個陣比少少甜頭對方 覺得係真愛同信任對方既話 send都冇咩問題

拉

一開始都係snapchat腥相 影下波 影下腳 影下咬唇

會

Snapchat/ ig? 可以無record, 除非佢咁衰cap圖

交換ok?

會 波又send腳又send腰又send 做完運動又send
影定儲定一堆 係佢翻工個時腥比佢 一係就無聊腥比佢問佢飲唔飲奶 質佢食臭腳
其實冇咩問題 唔好露樣就得

snapchat, tg secret chat 用某d 電話既cap圖short cut唔會有通知
唔好咁老定

唔信可以試下

lm

如果佢食慾強盛仲正

我知 但無理由唔知自己伴侶用咩電話掛都係個句 你影得都係講個信字 你要放出黎既 用咩電話都會放架啦

會
但男朋友都係課金畀cosplay雞
之後唔影了，做cheap晒自己又唔討好

想睇